明明不反對通知書寫5時 搞手點解一早宣佈散

警方發出的不反對通知書遊行結束時間為下午5時，遊行市民需要時間散去。

警方在下午近3時半發稿，下午約2時50分，上水一個公眾活動的主辦單位宣布遊行已結束。警方呼籲參與者和平有序離開。

未fc，如果係，搞手檢討下，俾借囗黑犬清場，咪4時59分先宣佈散，點解咁快？？

中止遊行要籍口?你唔散咪直接取消不反拉主辦人囉

下？訓左幾個月？

搞手好撚驚被捕 班狗一吹雞就要散 連保護遊行人士安全都做唔到 搞咩遊行？ 民陣都係咁 我個人覺得幾失望

上水一個公眾活動的主辦單位宣布遊行已結束？

上星期有講犬中止，今次冇，我唔覺搞手要配合犬，怕佢取消就早Ｄ散？？

不如無搞

和理非就9拉告唔入 48冇所謂？

咁怕咪搞

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

根本黑警想點就點

但搞手不要配合，佢突然取消，俾時間散，咪去第二區

搞手唔配合咪捉埋佢
popo 上台宣佈lor

今次究竟係差人取消定搞手自己宣佈結束，2樣野

你覺得主辦方有無話散個結果會唔同？

其實行完既人，如果唔捨得走住，係咪至少可以返返去起點再行多一轉，行到5點先正式散?
一日有人仲行緊，搞手就唔需要宣佈提早完結.
(我今日冇去，我唔知當時搞手宣佈提早解散係咩情況)
呢個策略係咪會好D? 行完既和理非可以行多轉繼續叫口號，黑警亦冇藉口亂咁拉人.

林生on99話結束左遊行

警犬話偏離路線，好多人其實想loop返去起點行
全程冇裝修好和平

人哋仆街你就要on99咁聽佢話？

聽唔聽佢話會影響到啲咩

今次係搞手主動結束

loop返去起點就會偏離左遊行路線，就只好低調D唔好再叫口號
唔建議跟大隊loop返去起點，各自決定返去起點既路線
一有大隊就會有人忍唔住叫口號，就會野班狗拉人
而家唯有係咁

行到尾，帶隊既係會宣布行完
叫到終點既人散
但唔代表前面既成條隊都要散

狗隊玩野

搞手今次要汲取經驗，搞手都要進化

行到終點
搞手一向會宣布行完，散去
但咁唔代表未行到既都要散

現場人仕陳生表示有過千防暴大圍捕，
變相預約stop & search...